東方之珠被共產黨強姦 一人一句簡短感想

我真係好撚鐘意香港架 ！

仲要係美國同中國講, 嗱, 比幾千蚊黎我咪唔出聲囉